PS4有咩好玩既RPG GAME？

求推介

勇鬥12

龍珠風

P5

人中之龍

nier

好似好ACG

魔界戰記4

岩岩爆左感受到人性光輝

Ff7 remake

_之軌跡

二之國

咁大範圍

Mhw

伊蘇 8 丹娜 故事超正
伊蘇9 怪人之夜 都唔錯，但係略遜於第8集

可以獨立玩唔使玩前作都得

冇錯
正到玩完幾個月仲係對隻game念念不忘

Ps4我玩過最撚垃圾但又有大作外表既就係星海遊俠5 嘩我覺得我玩晒已經好唔容易，見到有2%白金嗰啲真係勇者